［健身撚入］ 小弟有事請教

細佬最近就開始健身，想搵呢隻噴油，搵極都搵唔撚到有無師兄有門路

上網買會易D，香港D超市好似都冇
利申去旅行果時買左兩支

Ching, 你睇下依條link 可能有用

入面話惠康好似有
枝野logo好似唔同 但應該同一功能黎？

之前喺奧海城Market Place by Jasons買過

睇過了，行晒成個深水埗既惠康百佳了 btw 唔該晒

上網買個運費仲貴過件野幾倍